國泰航空盛傳明日大裁員 前線空姐底薪減至破抵價7000元！

本物老底幾多?

飛g

最低工資

我可唔可以出HK$7000元, 包一個月?

正呀喂獨裁下應有的待遇
如北韓女人

返返陸地吧雞雞

咁咪仲衰過賓妹！？賓妹包食包住計埋點都過$7000。

好似萬頭，12k左右，再計其他allowance

空姐副業黎姐

靚既我出夠一萬包佢一個月

1Q ja 你就想一個月
人地做副業大把錢

又證明花無百日紅

原來空姐人工咁低

有99日都無敵啦

唔使做有7000。賓妹做到出汁

又係喎

趁低吸納

人哋飛雞1 q都幾千銀啦。點會至在呢7000蚊？

唔使做有七千蚊仲想點

7000$一個月 咩野都唔洗做 攤係屋企 仲想點

咪撚都關獨裁事

遲啲可能溝唔到女都關獨裁事

唔駛做都有得錢收

成日話人地飛g
話晒空姐算係最早參與罷工既職業

mpf都唔駛供

唔洗番工都有$7000袋袋平安，仲想點
垃圾飛雞 應該炒一半人啦

可以做翻正職

唔駛返工有7000仲想點

飛雞入職需要咩技能？

識行就得

就黎變走地雞

細個以為普通空姐都有2萬月薪

其實我去做都好似得
都無咩技能可言

有啦 上面寫佢basic+allowance都有萬四, 再計飛行時數, 加埋既話新入職分分鐘都3皮

計埋OT 就有

飛得多長途就有
以前仲有大把水貨走 又賺一把

去做侍應囉咁多經驗

未變黨航前係，黃嘅都被篤走唔少

人工呢啲小數目啦 主要係拎張員工證同制服去抬高副業個價

酒店雞特價嚟喇

後尾變左做篤灰航空，黃果班走晒你唔撚講？

空中侍應原來人工仲低過地上侍應

真

而家呢班唔抵可憐啦
黃嗰班比人篤灰篤走曬

國泰一定後悔咁對班空姐

落井下石正賤畜

唔等錢養家既話其實好正

倒轉左
係用副業抬高正業個價

空姐兼職姐，做飛雞一轉夠飛十轉

7k 做地產agent好過

有乜可能走晒
嗰到有成1200人

呢啲都無咩專業技能，人工入行門檻又唔高，個個趨之若鶩唔知做乜q，呢鑊唔中，中年畀人炒都奶野啦

有紅過？

次次都有人衝出黎話黃空姐比人篤走晒
係分化定真心on9

嗰時有成一千人罷工
冇可能走晒
你最多話佢哋屈服於白色恐怖
但我相信初心不變

黃個班比佢地篤曬灰啦
剩係個堆係水炮車黎架

支那01

得把口姐

現實有邊個男人見到空姐 唔係流哂口水??

原來本身乜都唔做都有12k cls

國泰平時都會炒老空姐
我覺得做得空姐都預左唔會做一世

食雞

佢basic就係當你飛70個鐘
爆飛行時數都係多少少錢

出去做PTGF分分鍾重好搵
出街收1000 食飯又收
上唔上床就自由選
淨係套制服 都值+2000

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

會唔會得閒就 call 你返去開會, zoom meeting
唔俾機會你秘撈

走水行貨先搵錢呀

叫飛雞又有得平

一日都唔知有冇五十班國泰機
炒人好正常...疫情又唔明朗
計4月開始都養左佢地半年啦

你贏

咪去做茶記囉
譚仔都15000

agger
但佢底薪既意思應該係飛70小時
Over 左先再加上去

如果唔洗做野都收7千咁fat fat la

就咁落訂都1500

平時都有做開雞，唔洗怕

炒哂班雞
再減人工啦
根本唔值咁多
樓下茶記阿嬸都係$40 一個鐘ja

雞wo,收得平點做飛雞

計返時薪應該好高下

[Twitter任務精選] 美國出左聲明讉責黑警十一濫捕 快D黎撥火啦

5000 / 1hr

比人炒既有, 自己走既都唔少
識幾個都自己走左, 依家睇番真係早就早著

識人機師training 完就撞正武肺
本身仲以為高薪厚職un un腳

正想講有fd唔係等開飯真係當順便去旅行先做，成日同啲空姐周圍玩勁撚風流計埋返Pt多過唔少人

咁都要個空姐靚先得嘅
國泰好多豬閪

Condom

賣原味絲襪都唔呢個數啦

35以下17k一晚

好多飛雞有返pt
呢底薪咁雞碎 日日可以hea活

哇 咁撚貴?
夾JER仔都要+錢????

最撚憎你依啲仆街我就對空姐無意見
唔好quote我搞到好似同你一樣意見咁

飛雞做人咁c服 日日食好西買好閪
過咗陣大把金狗追

夠最低工資？

仲可以出去打多份

做下part time雞咪幾好
肯定多過正職

咁ptgf係唔係應該壓價？

走地雞

一知月賣二手絲襪廿對俾啲毒撚劣鳩都有一萬啦

CX霸權, 彈鐘任佢up, 按金照袋

Below 70都係收70個鐘架
Min pay黎

如果我係班空姐機師嘅話真係心都淡撚哂 當初成班罷工搞到機場半癱瘓 依家轉個頭就比人話係雞

哇，仲低過地產？

咩都唔洗做都有$7000 仲想點

班女真係當港豬提款機

成班賤雞

人工可能仲高過本身

幅圖

咁fat fat

係咪堅先

無機飛其實係咪即係放住假standby等有job
咁有7k都算可以啦

男做狗 女做雞

冇錯啦
因航最仆街係搞埋咩野匿名篤灰平台
知唔知幾多人比佢地迫走左?

成班咪又係雞

空姐可以幾錢有得玩

機師唔怕啦

係咪要還錢

我出1萬蚊/月包養1位空姐，
有意pm我

你期待兒登啲咩？又買物資又和你飛
成日笑因航condom,黃到金既兒登咪又當航空手足condom

係既係既，同港鐵/tvb一樣都係好多黃係入面呀嘛，明架啦

耿鬼好得意

有冇tg

點樣計到月入係萬三到四

又係呢D廢話
講過幾多次連登唔係一個人黎, 你阻止唔到人地點講
成日兒登前後以為自己高人一等

底薪低但allowance多到傻

去酒店炒散咪當自己做地勤囉

你啱
所以同時你都阻止唔到其他人笑鳩啲兒登仔
幸災樂禍嗰堆今日block 都block到手軟

用唔用得Asia Miles

不得好死 唔死全家起碼都死返個癌先

萬3萬4咪仲低過譚仔呀姐？

做雞先係正職

老實講大部份comment都係話人飛雞
就算topic淨係cx無提空姐都係咁
真係極度無聊幼稚

機師係出面=0
巴士都揸唔到

都有早幾年有段時間基本上啲妹妹畢業就想去做空姐可以周圍飛

而家先識搵定後路
疫情已經爆左大半年，一早就應該趁唔使飛，搵啲course讀下增值自己啦
真係咁易釣到金龜咩

識對人，女嘅做空姐，男嘅做機師，但個機師都仲未做夠一年
係咪即係兩個都會俾人裁

飛雞同普通雞有咩分別
咪又係雞
點解會肯比咁多錢出黎叫?

溝份職業？

冒住比人炒搞幾次罷工/和你飛換黎咁多個POST既臭雞
反而個D唔知邊撚個開既熱狗加盟店連一句唔好食都比人屌到飛起

唔使做有7000 算係咁

七千連hermes袋個扣都買唔到

雞犬不寧

全炒未?

都OK既

本身都係得13,14k?咁少

蟈泰推出 Fuckcation 計劃

誠邀熱愛蟈泰既人 包養空姐一名

咁撚似半澤直樹第二季咁

group 名呢?

空中服務員算啦 無技能到中年遲早都比人炒

不過尊重啲 飛雞其實好難聽

帝國航空！

同問,

可以一戰

真心直接企街啦，唔想剩係見到一街大媽拉客，
我地香港人都要爭氣

我好尊重妓女架屌

根本唔撚洗理班毒撚
連尊重兩個字都唔撚識點寫，
和你飛個陣幾多空姐個日要返工/放工，
着住制服拖住個篋都照去，
至於話黃既一早就走哂更加無腦

妓女都有愛港嘅

kung flu真係好撚勁, 成個行業被佢癈左

相中套制服係香港航空

同意

唔洗做淨袋7k

成個POST D毒撚係咪成個運動都淨係坐屋企睇直播D傻鳩黎
是但去過1次和你飛都知幾多空姐day off都山長水遠去機場
成班藍絲傻鳩咁撚涼薄

等個市好返一話請人大把港女狗沖啦

可能又炒IT

空姐一定係勁多囡去IN的, 完全不愁請人

我真心希望上邊話咩飛雞嘅係pr 0.5

睇position

冇專業性既工train過班新人有幾難
更何況一有opening成班女狗衝啦

睇仆街最開心

原來空姐一個月只係返工80至90個鐘
比其他工返少一半

和你飛

pin

你點知黃走得晒？

篤灰受害係大部份正常員工，你反而話人做雞？

全中

on撚9，彈鐘扣千五，係澳門試過係大廳有show睇，啲女輪住幫大廳啲客含一輪先叫客揀女，揀唔岩隨時走都得，係免費享受含J

真係未聽過叫雞要落訂先

因為國泰空姐

澳門既唔係

其實係，有啲空姐放工或者落機即刻趕去現場和你飛，轉個頭成個行業比人話係雞

我知的確有空姐出黎做雞，但成個行業咁講我覺得唔fair，掉返轉，有時有啲工比人話污糟，話低級，我地都識出聲保護返佢地。如果我係一個唔做雞既空姐真係幾心淡

其實一張相點代表佢地真係空姐
d制服出面無得賣？

佢地話會SHOW職員證

7000usd都要諗諗

其實點解咁低人工都狗衝？

係

咁真係overpaid 嘅

多你1000，8000

肺炎爆左咁耐仲唔搵定後路都冇得好講

要睇埋工時喎

人地一個月只係做70個鐘都有呢個底薪

仲要未講d津貼

點可能免費含，除非間嘢你開既啫。

似係分化

同分化公務員一樣

有一定虛榮, 成日出入機場, 週遊列國, 出入 lounge, 酒店
鐘意travel
有著數 (折扣機票)
可以做代購
接觸機師、成功人仕機會大
人生經驗

連登一向多小學雞

就算唔講罷工同和你飛，都無理由無端端話人哋係雞

你老母係愛港雞

逐個解開件衫比你望一望全裸就有

入酒店著制服就7000蚊咁鐘

我幾時有話過佢地做雞？你係文盲定弱智？

兒登真係繼承咗高登嗰種扭曲嘅毒撚思想

有人帶風向，兒登仔無乜思考能力，咪咁囉

呃你爛袋死全家

大佬 之前個個月出足糧唔使你飛 仲想點
d空姐仲可以攞本身要飛ge時間做私幫 做pt
而加比7000你未炒人咪算係咁囉

就好似高登仔無腦仇視兒登仔咁
個種對人不對事既態度完美地承繼晒

連登仔：女人就係雞

乜空姐咁低人工㗎？一直以為有兩萬up

真
不嬲空姐都hea做 唔預長做 洗撚同佢地擔心
擔心做緊cs類行業但條件更差嘅人俾空姐搶飯碗好過啦

記得有多幾秒架

機師，醫生，律師明顯overpaid啦，只值2萬一個月
aco 就真係underpaid啦，起碼值5萬

點解可以傳足三日, 正式宣佈算啦